相機鏡頭求救

分唔清楚係花左定係污糟野，如果係污糟野可以點清潔？如果係花左有無得整？整返幾錢到？

可否唔好講廢話

似發霉

發毛，基本無得救，要去抺鏡，原廠抺唔平整返得8、9成質素，之後仲好易翻發，街舖整完二手放出去啦。

有無介紹邊度整會平啲？通常幾錢到？我呢支係大鏡嚟

不如你試下射篤精落去你部手機度抹兩抹，睇下會唔會更加乾淨左

發毛好難救，你枝鏡先幾舊水，整返都嘥藥費

一係粗粗地繼續用，一係就買過枝

幾舊水買過枝好過啦
分分鐘拎去抹仲貴過買新

應該係發霉喎

有無擺防潮箱？

做咩搞到咁

整完放防潮箱應該OK

幾百蚊嘅鏡就算啦，買支新。

點解可以發係入面架

幾舊水買過支得唔得呀，平極都過千我見有啲

印象中好似⋯⋯無

我都想知呀

有濕氣唔散就會咁

掉左去，醫番曬藥費

呢d鏡頭又唔係舊，你真係潮濕尻放，又好日都唔拎出黎用下曬下太陽，先會起霉..

咁你google下先啦
呢d入門知識都唔識

電子垃圾都搞咁多野

咁如果攞返出嚟俾太陽晒下，會唔會變返好